［化妝界KOL］美妝教主！南韓愛妻門將趙賢祐貪靚過女人!

南韓上輪世盃分組賽對瑞典飲恨0比1，不過佢哋個高大龍門趙賢祐就勁搶鏡，唔單止多次救出危險射門，「白到可以反光」嘅俊臉亦成為網民熱話，唔少人覺得趙賢祐Oppa係化咗妝先落場，紛紛留言問佢「邊度買粉底？」帶挈呢位「大邱迪基亞」嘅IG突然多咗幾千個粉絲！

依家26歲嘅趙賢祐大器晚成，22歲先至進軍韓職踢FC大邱，到依家仍然效力呢支球隊，不過擁有1米89身高嘅佢潛力優厚，對高空波有強大控制力之外，應付下三流攻門都唔差，所以深受領隊重用。趙賢祐曾表示南韓傳奇門將李雲在係佢偶像，因為睇過佢喺02年世界盃帶領南韓殺入4強，所以就立志要做一個足球員。

雖然南韓今晚對墨西哥，可能會改派速度快嘅金承奎把關，不過趙賢祐嘅「白面」仍然係熱門話題，有傳話佢操得太勁搞到「面都白晒」，但查實趙賢祐除咗天生麗質，本身亦非常貪靚，經常敷面膜保養白滑皮膚，比好多女人更加貪靚！

趙賢祐今屆世盃一戰爆紅，不過女粉絲們唔好再FF，事關佢已經成家立室，而且仲係超級「愛妻號」！趙賢祐手臂上紋咗靚靚老婆個樣，社交網亦狂Po家庭照同囡囡成長記，佢喺IG個自我介紹入面就寫住「Lee Hee Young的老公，Ha Rin的爸爸」，喺最愛嘅家人面前，「老公」同「爸爸」先係佢最引以為榮嘅身份。

條女典型整容樣

見到佢就諗起笑波子

蓋ching lunch 食咩

其實佢係顏值一般版趙權

下三流攻門

下三路下話文盲

葡菜

冇記錯既話元朝分左九個人既層級，上三流，中三流，下三流咁

下三流冇記錯有妓女、乞衣，好似仲有讀書人

總之下三流基本上係垃圾冇用廢物

如果篇文話佢救下三流既波係唔差

其實咪即係反話串佢廢

本身龍門下三路波係難做得好，所以下三流、下三路基本上係呢度用就係兩個意思黎